原來 妓vs軌場波個球證係曼聯嘅人

有無人知咩叫 以前出門？
出前一丁 d fd?